用unity寫隻數獨game寫到好氣餒

呢兩日第一次用unity寫game, 本身識programming, C#係比較少用
前幾日用JavaScript已經寫左隻數獨, 諗住轉去unity玩下
點知搞左兩日整果個UI, 數獨個grid同generate 數字都搞唔掂
請問大家有冇d好書好網好教學比 unity beginner睇下

Study from source code.
或者睇我教學

30分鍾學識